{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017371",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "최고당돈가스 수완점"
    },
    "text": "光州広域市光山区スワン路52番キル81階に位置するチェゴダントンカツスワン店は、最高の味を誇るトンカツ専門店です。 当店では当日生産当日販売を原則として、毎日新鮮なとんかつを製造しています。 自家製のトンカツは、凍らせていない100%国産の生ロースを使用して作られます。 トンカツの肉が赤くなるのは、火が通っていないからではなく、新鮮な肉だけにあるマイオグロビンという赤い色素物質のためです。 加熱時に赤褐色になる現象があるので、たまに赤みが出ることもあります。 注文受付後すぐに調理を原則とし、基本的にトンカツソースとチポトレソースの2種を提供します。 しかし、特定のソース豚カツは基本ソース2種が提供されていません。 チェゴダントンカツは、常に正直な材料で最善を尽くしてトンカツを製造しています。 店内で不便な点がございましたら、お店の電話までご連絡いただければ迅速に対応いたします。 店舗はスワン·阪神屋台、ホール·ホール路地奥に位置しており、営業時間は毎日11:00から21:00までです。 メニューにはチェゴダンセットメニューとチェゴダンのメインメニュー、珍味メニューがあります。 価格は変動する場合があり、詳細な価格については事業主にお問い合わせください。 追加でご飯を追加する場合、500ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店はどこにありますか？",
            "answer": "光山区スワン路52番キル81階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店では何を提供していますか？",
            "answer": "当店ではトンカツを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トンカツの肉はどのように作られますか？",
            "answer": "当店では100%国産の生ロースを使用して、凍らせていない自家製のトンカツを作っています。"
        },
        {
            "question": "トンカツの肉が赤くなるのはなぜですか？",
            "answer": "トンカツの肉が赤くなるのは、新鮮な肉だけにある赤い色素物質のためです。加熱時に赤褐色になる現象があるため、たまに赤みが出ることもあります。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツではどのようなソースを提供していますか？",
            "answer": "基本的にトンカツソースとチポトレソースの2種を提供していますが、特定のソース豚カツは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツはどのような材料でトンカツを製造していますか？",
            "answer": "当店では常に正直な材料を使用してトンカツを製造しています。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはチェゴダンセットメニューとチェゴダンのメインメニュー、珍味メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店でご飯を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ご飯を追加する場合、500ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェゴダントンカツスワン店への連絡先はありますか？",
            "answer": "店内で不便な点がございましたら、お店の電話までご連絡いただければ迅速に対応いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 467
    }
}